返工第六日

想辭職因為覺得自己唔啱份工 但公司又岩岩幫我印哂卡片 點算好？

打辭職信把啦，唔想做留黎無意思

傻架，因為堆卡片留低，諗下自己前途人工福利興趣啦

如果返幾個月先唔岩而走，都唔知寫唔寫入CV好，所以斬欖趁快

快辭
覺得唔岩就走啦